my very first quetstion
A) 1
B) 2
C) w
D) e
E) w
ANSWER: 3

my Second question
A) A
B) B
C) C
D) D
E) E
ANSWER: 0

my 4th question
A) aa
B) as
C) as
D) as
E) asd
ANSWER: B

my 5th question
A) a78
B) as
C) as
D) as
E) asd
ANSWER: B

My sixth question
A) sa
B) asd
C) ad
D) ad
E) ad
ANSWER: B

testing testing
A) we
B) fg
C) we
D) wfg
E) g
ANSWER: C

testing testing
A) we
B) fg
C) we
D) wfg
E) g
ANSWER: C

testing testing
A) we
B) fg
C) we
D) wfg
E) g
ANSWER: C

testing testing
A) we
B) fg
C) we
D) wfg
E) g
ANSWER: E

dfdgadfg
A) R
B) d
C) dg
D) sgdfg
E) sdgs
ANSWER: E

hhsdfgdsdgdgsdg
A) dg
B) dgs
C) dg
D) sdg
E) f
ANSWER: B

Last question here
A) dfg
B) dsfg
C) sdg
D) sd
E) sg
ANSWER: B

Almost last questions
A) saf
B) asdf
C) asf
D) asf
E) sfda
ANSWER: B

